[行動PO] 928 香城Online: 新政府成立日

時間：9月28日正午12時
地點：香城Online 和平紀念碑

啟動香城民意授權大會：
- 民意授權，宣佈新香城政府成立
- 民意授權，宣佈否定黑港政府，將黑港政權列為非法組織
- 民意授權，宣佈否定黑港警隊，將黑港警隊列為非法組織
- 民意授權，宣佈否定黑港法律，廢除黑港法律
- 民意授權，成立公民保衛隊，授權全民於香城Online以武制暴，對付反對份子
- 民意授權，撥款聘請各國聯軍助守

新手上路

幫推